[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

逆權運動已經嚟到第三個月 實在唔容易
首先請大家J吓勇武BB先

勇武全面進場

1212 打狗 救人 1212 打狗 救人

打狗棒法

黨衛軍：

要多謝勇武 還香港各區一片寧靜
大家終於喺禮拜六日去尖咀都唔會俾喼碌親
冇勇武 亦唔會換到最初「暫緩」兩隻字

百聽不厭 每次聽都有新體會
希望大家記住「不割席 不分化 不督灰」唔係一句口號 而係我哋成功嘅關鍵

但係 呢句唔係遮醜布 眼見有唔少手足對善意批評都好激動 甚至郁啲就話係鬼
所以請大家亦記住「不完美，可接受，要改善」

天琦講過 大家應該要摒棄教條主義

//過往我地成日強調話 我地要勇武抗爭 我地唾棄形式主義 唾棄失敗主義
咁係咪代表我地一定唔可以嗌口號 唔可以搞遊行 唔可以搞集會 唔可以聽歌呢 ?
其實一直都唔係！ //

//我地反對嘅係教條主義 而唔係和平集會或者公民抗命本身嘅能力//
冇錯 可能大家覺得呢幾日淨係喺商場唱願榮光歸香港 好左膠feel
(利申 我都覺)
又話冇俾對家狙擊 方向錯曬
的確 淨係唱歌就可以推翻呢個政權咩？人唔笑狗都吠啦
唔係話要將抗爭嘉年華化 但係 家下只係平日夜晚食完飯一個紓壓活動
大家真係唔駛咁著緊
況且禮拜六日keep住有event 加上之前打算起大台嘅垃圾都已經屌走咗 現階段我都幾肯定班垃圾唔撚敢出嚟

//條條大路通羅馬！
邊一個方式可以推翻呢一個政府嘅 呢一個方式就應該要去做//

致和理非
你哋一直都係勇武最強大嘅後盾 冇咗你哋 運動係無可能可以維持到今時今日
任憑對家出盡奶力分化你哋 你哋選擇咗同舊時嘅你say bye bye
將不割席 不分化 不督灰發揮到極致

不過 近排啲文宣真係少咗好多文宣 同運動早期海量airdrop 滿天七彩繽紛poster真係有一段距離
更有唔少人真心覺得手足們跳閘係為咗慳錢/搭霸王車
要記住 跳閘係為咗抗議黨鐵721 831置市民安危於死地 當中831更大開中門俾警犬入站無差別攻擊市民

題外話 和理非參考對象

//相信和平抗爭嘅人 相信公民抗命嘅人 繼續公民抗命
相信佔馬路 相信絕食 相信罷交稅等等唔同和平手段嘅人 繼續去做
我鼓勵你地去做 我希望你地去做
我唔希望因為有人批評你地嘅手段 結果就完全放棄你地相信嘅野
同時間相信勇武抗爭嘅人 一樣都要繼續做//

//我地反抗政府 攞返我哋應有權力嘅時候 我哋要因時制宜
當晚有近千個警察守係西環 如果我哋盲目相信勇武抗爭係一定會成功 只有勇武抗爭係一定要行嘅路嘅話 我地當晚就會一齊去送死
我唔想見有人犧牲 亦都唔想見到有人係被推上前線
只係喺一個必需嘅情況底下 只係喺一個兩難嘅局面
一係就留低 一係就企喺度抵抗嘅時候
我哋先至要孤注一擲 勇武抗爭！
我希望大家明白呢一點 唔好再繼續教條主義 唔好再盲目相信自己嘅果一條道路係一定會成功
係必須要行嘅道路
而其他所有嘅道路,都係唔應該行 係錯嘅//

以下我唔係想各打五十大板 懶係公正咁款
但無論和理非定勇武都要記住：
唔好再盲目相信自己嘅果一條道路係一定會成功

天琦會喺10月9號上訴 各位可唔可以過嚟聲援吓

最後 光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the Revolution of Our Times
五大訴求 缺一不可
Five Demands Not One Less

Give me democracy or give me DEATH

SI VIS PACEM
PARA BELLUM
祝大家武運昌隆

勇武寶寶可唔可以唔好咁cute

多謝勇武
多謝勇武
多謝勇武

9月15日見！

黨衛軍小心暴斃

多行不義必自斃

2017 連登仔

2019 連登仔

高質回顧

香港費達拿

著住full gear想跑

盾牌？咪又係膠一塊

推！

P牌推唔郁

Pish

高質po

大家都係P牌

邊個負皮 不服來辯

Thx
多謝勇武

正面

推

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

推，好多J圖

多謝勇武

大家都係P牌 推唔郁

P牌人手正評